熊仔頭-巜經歷97金融風暴既小孩》

雖然風暴後由小康變成無錢，
但以前既香港同生活真係開心好多